bleach 如果打敗藍染後就收，結果會點？

一部經典又好睇又潮既好作品？

唔覺會係經典
就算去到藍染篇, 呢套作品入面嘅戰力設定都係亂咁黎

神作

但論反派 藍染真係好有魅力 要實力有實力 要腦有腦

藍染崩玉化仲廢左，之前明明無人傷到佢而且卍解又唔show下出黎

一護第一次去屍魂界，已經爆升到同 白哉、更木劍八同一level

如果總隊長一早肯用殘火太刀藍染應該輸左九世

死神係型>>>all
藍染決定要變做柒頭個刻就輸左

一拳一個副隊長仲要1打3

吹到一護太勁

作者會賺少左錢

會變做中左鏡花水月然後插中個個係雛森

當時係jump三本柱之三喎

一係op
二係火影

Bleach 當時都坐左第三位幾年，十分有實力角逐經典地位啦

然後柒番谷又發癲

究竟藍染嘅卍解係乜？

建議你睇多次

我記憶中平子，浮竹同藍染都冇卐解過

有講 開左會破壞左個世界

平子有 上下倒轉

只係因為佢變得太仁慈 一千年前既佢一定會不惜一切殺左藍染

只可以話藍染心機太勁 潛伏左成千年
同海賊王黑鬍子一樣

始解黎卍解係敵我概念相反

Wm點破壞世界？
唔通寧願比佢造反衝埋上靈王宮都唔出手？

總隊長仲要7兩次
打藍染7
打有哈巴哈，7

其實個到開始已經好有問題，佢3日修行到人地成千年功力

成也jump，敗也jump

唔係佢唔想完，係jump唔比，入左屍魂界後就亂左節奏，盡拖，之後變回合制。

係，根主由屍魂界開始已經戰力亂哂。隊長副隊長吹到幾千年修行，一護去到練左一陣玩車輪戰都逐位ko哂佢地。唔夠勁就爆一下主角光環，冇理由咁變勁左，然後打敗哂d隊長。火影起碼都會鬥下智/用劇情去解釋下點解會勁左，死神就係「啊！我唔會放棄架！」咁就戰力爆升

個個都話去到藍染篇仲ok，但我覺得由屍魂界開始就套野已經冇咩戰力可言，想邊個贏就邊個贏之後都係純粹睇招式嘅創意。死神似係招式收錄庫，用黎比人J始解/萬解，多過似一個story

有冇諗過係血統問題一護身上又死神，滅卻帥，虛，咁既人設，比佢追幾千年修行都唔過份啫

其實屍魂界編完係最好，減左藍染仲線

可以咁幫佢兜既但係真做落就好怪，個陣又未講佢有依啲野

原來係伏筆黎

同7番谷有得fight
不過7番谷冇死

邊話 講黎聽下

最後的月牙天衝
感動又完美既完結

會爛尾 老母係滅卻師呢啲明顯早期設定都未攞出嚟講

印象中開始玩鏡花水月就俾人狂屌

屍魂界果陣講左好多人都放水 心入面想救露琪亞所以比一護繼續上 同時藍染又出緊手搞亂局

友哈咁勁 邊個打佢都柒啦藍染都只係玩左佢一陣 唔係無啦啦整支箭同佢自己無啦啦吸埋B 根本無人夠佢打

佢上到靈王宮我都唔覺得佢會打得贏和尚除左全知全能邊個頂到不轉太殺陵

建議你睇多次
唔好下下要人講

叫咩名 ？

靠鏡花水月扮識卍解

始解影響五官感覺
卍解影響對時間感覺，友哈中過

藍染無卍解.......

混血大晒

佢個卍解就係令人唔知佢有卍解

千年血戰最深刻就係藍染坐住輪椅 差啲俾佢用靈壓整冧成個靈王宮

有咩反派有佢咁撚型同勁
到大後期都屈到癲

冇佢 一護都殺唔死友哈巴哈 雖然之後又復活咗